台灣朋友之前作嘅關於香港嘅歌

雖然唔係啲咩pro歌 不過推